如果媽咪麵，燒山，沈大師一齊祝福700，會有咩結果？

爆升
暴跌

私有化

一定大鑊

負負得正 正負得負
所以最尾係負

笑左幾時既事黎

買左佢沽輪呀

停牌

最壞打算要供股

升

加埋馬化雲好d

仲爭兩個就儲齊中南海五大高手齊齊發功

馬化雲 Db! 仲有大佬彪